關西pass 一問

想問呢家關西pass 係咪無左限購？

我好需要用呢個pass, 但係前日已經用左一次1 day pass.

我見D人話以前有限購，但係2017年2月果陣已經無左限購，係咪真？